有冇人記得以前雪糕車賣嘅粒粒雪糕

以前細個好鍾意食 但依家好似冇左

雖然得番呢啲 不過每次行過見到有雪糕車都一定幫襯

粒粒雪糕示意圖

雪糕車有賣過粒粒雪糕咩？

但我記得細個食過

我都唔覺有

有一部粒粒雪糕機
但真係無印象雪糕車有過

有自動販賣機專門賣粒粒雪糕，雪糕車就未見過有

樓主擺明戇尻仔 兩間唔同公司既野

樓主係第個世界線過黎？

孟加拉效應

孟你老母咩
粒粒雪糕同雪糕車係兩樣野黎
同埋依家已經有地方有賣返 出多啲街啦

樓主扮食過？

有咩好扮 記錯係咪唔得

係